To 荃灣天橋企緊派傳單既女仔同媽咪

晚飯時間你地仲要企係到派傳單
媽咪仲要一路陀住個b係到拎紙牌
真係辛苦曬你地
大家經過既 有事做既 趕緊番屋企既
可以的話買少少野食 / 野飲俾佢地啦
2支寶礦力你地都唔肯收
你叫我地其他人點好

因為佢地想要既唔係一餐半餐或者保礦力而係星期一成功咁罷佢老母

天橋下面好多狗

我都會罷佢老母
但罷佢老母之前要手足們都健健康康咁迎戰先得！

係！

Btw我已轉位

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

頭先拉咗人

拉左邊個？ 義士？ 派傳單都要比人拉？

好似拉咗個男人，所以有狗

後面仲跟左架Ambulance

有個藍絲打人 我覺得荃灣班狗唔會亂嚟

似係藍屍廢老

推

係個廢老打人
有人幫手報左警之後d警察帶走左個廢老
荃灣都算係咁，d街坊全部都好幫手

大家真係幫手罷工同去多d遊行就夠，你地每日都買黎我地食唔哂飲唔哂都唔知點好

我地剩係想你地繼續陪我地撐落去，唔好咁快唔記得五大訴求依然未有一項係成功

頭先經過無人拎傳單
原本唔想拎想留翻俾有需要嘅人但真係唔忍心佢地企咁耐